睇完Nikita & person of interest

兩套都幾好質
下一部睇咩好

利申
睇左
Breaking bad
game of throne (等大結局)
dexter

以下都係追緊
Mr Robot last-season4 2019播

West World season 3 未出

Narcos season 4 Mexco 未出

House of card season 6 出左未睇

The walking dead season9 出左(諗緊仲追唔追好)

better call saul season 5 未出

Strange things season 3 未出

Sneaky Pete
屌打上邊全部

Root

最尾好似有個Bug, 眼鏡o係金庫好似中左流彈 oh一聲 死撐頂住, 但上到屋頂又好似無中槍咁最尾仲團圓

故事講述 30 多歲的騙子 Marius ，他在獄中天天聽獄友 Pete 談論他的童年和過去的美好生活，出獄後決定假冒獄友 的身份來逃避自己的黑暗過去。
了解下先